星期六／日約女仔出街可以去邊？

唔計睇戲/ lunch

巴打有冇咩建議？

百佳

認真呀

惠康

真心求問架

一田

覺得太貴既可以去阿信屋

行山

佢係中意你 去邊都得架啦

先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

行街市買餸, 煮飯仔

我要約fd 練習下先

睇晒先發現中伏

未去到咁熟呀

條女係戶外人定冇冷氣就生存唔到? 佢個嗜好又偏向邊D?

最好戶外 運動 d

溜冰喇

我自己都唔識
咁咪好7

行山咪得

冒險樂園

1) 買個黃牛場飛, 同佢打羽毛波搓下搓下.

2) 做下跑步撚, 跑完又去食個tea

3) 踩單車囉, 不過你冇踩開的話一口氣踩三四個鐘單車個pat應該痛撚死.

4) 有冇車牌? 有就遊車河, 下白泥睇下日落呢D

5) 大尾篤放風箏, 不過記得睇下嗰日有冇風

6) 去D偏遠地方睇下星

7) 西貢碼頭, 然後坐船仔去D島玩下, 請留意船期, 唔係就島上過夜啦

8) 長洲做下on9仔篤下大魚旦

做野戰

巴打好有諗頭
thanks a lot

McDonald's

公廁 因為你條女係